懸案(偵探入）

話說A就唔見咗手機，唔見嘅地方係電視死角，初步判斷係俾人偷 B就幫A搵手機 B冇偷過手機搜過身
最尾係一間房搵到 A同B入過去討論案件（案發當日）。房入邊就有一個C長期喺嗰度瞓覺

咁係邊個偷手機？
（我都唔知）

a on9

冇手尾姐 偷乜鳩